對著成班打手話原神好玩，我真心無嘢講

屌，佢哋講d嘢好撚無point
成班老老柒柒真心仆街
無眼睇

話明打手唔話佢好玩咁要講咩

咁睇落真係幾好玩，如果唔係支那驚我都會玩

幫佢刷多d 1星評價

尖耳達傳說

同當年神魔一鳩樣抄人唔認都要同pad比較

你阻唔到傻鳩的
但班傻鳩重課一定搞衰game界

..老細 第二篇係假膠黎

支那game有5毛護航是常識吧

即係咁啲遊戲，無非都係最多抄抄抄姐，先前有一隻薩爾達，再加埋冚家剷一對唔同遊戲出嘅魔物獵人啊等等之類咁樣嘅嘢咪可以組成一隻大game. 金上都講過啦中國都係好多嘢都係集百家之大成呀嘛

明顯曲線都睇唔出

第二個係反串